欅坂46交流區第三十九回:小林由依18歲生日快樂~科科

我的小可愛小林BB生日快樂!!

欅坂46(Keyakizaka46)是日本大型女子偶像組合乃木坂46的姐妹組合，製作人同樣為秋元康。組合名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。2016年4月6日，欅坂46出道單曲《サイレントマジョリティー》販售，首週銷量達261,580枚，除了登上Oricon週榜首位，還同時刷新歷代女性藝人銷量最高的出道單曲。同年5月8日，在SHOWROOM公布平假名欅坂46的合格成員。2016年12月31日，首次登場NHK紅白歌合戰。

成員名單

欅坂46

けやき坂46 (ひらがなけやき)

5thシングル『風に吹かれても』2017.10.25 発売

けやき坂46主演連続ドラマ「Re:Mind」2017年10月19日より毎週木曜午前0:59〜（水曜深夜）日本テレビにて放送スタート！

【成員有幾靚女？】我直接用例子答你。

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）欅坂46乃何許人也？
簡單來說，欅坂46是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買欅坂46既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP/會場購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論坂道以外的組合？
不可。皆因這裡主要討論欅坂46，你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員(禾ru除外)，但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到欅坂46成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，不要幻想他們來港舉辦握手會，因為此舉極為傻豬。詳細辦法請向手足查詢。

5) 呢度大佬係?
你話呢?

6）會員舞木香純是咪HIHI？
是。因為三槍為人臭串、極度無恥，自然會引起其他手足責罵他。雖然佢犯禁逼走不少手足，但因他臉皮極厚，罵極不走真是無可奈何。

7）除了坂道46系，有什麼值得推薦？
咁撚正仲洗鬼睇其他咩(想知PM我)
TEMPLATE:

岩牙岩牙

正皮左
終於有個似樣D既大佬

正皮左 花巴好波!!!

推新PO

泉狗還返個ID比人啦

訓前一推

訓

g持

留名

回歸了

我愛你

鴨脾🤤🤤🤤🤤🤤

我愛你

😍😘😗😙😚

尷

新飯留名

😗

我好想你啊

🙊😘

loop 咗成朝5單
最鐘意係 no war in the future
之後就結局xxxxxx

再生する細胞
波打ち際を走らないか

結局日文字真係巧巧聽

米谷把聲真係邊單都好明顯

呢個unit2隻歌 我自己都幾鐘意

AGGER
⼗字路で右左 ⼆⼿に分かれるのは
恋の選択肢
依句好QQ

我好鐘意少女隻歌個base

風に吹かれても
證實左2017係欅坂旋風！

痴撚線...

最正嘅半肥瘦叉燒

禾愛你

この後25時「AKB48のオールナイトニッポン〜欅坂46スペシャル〜」😊💓

出演🎉
#織田奈那
#菅井友香
#長濱ねる
#守屋茜
#渡邉理佐
#欅坂46

通常✨

VR✨
…

本日10月25日(水)25:00〜「AKB48のオールナイトニッポン 欅坂46スペシャル」に織田奈那・菅井友香・長濱ねる・守屋茜・渡邉理佐が出演します❣️
ぜひお聴きください📻
#欅坂46
#オールナイトニッポン
…

路過輕輕一推

人生は〜風まかせ〜〜さよならまで楽しまなきゃ〜〜〜

意味深い。。。

卒。。。

今泉係咪就黎禿頭

再生癌細胞

關你鬼事咩

好QQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQ牙‼🤤🤤🤤🤤🤤

neruhoqq

nerusoqq
yukahoqq

咪撚燈啦屌你老母

係仙女啊

咪撚玩啦伍寶

兔仔茜好QQ啊

好QQQQQQQQQQQQQQQQQQQ牙

【欅坂46】長濱ねるが『ANN』で着用していた黒色パーカーはバンド「Halo at 四畳半」の公式パーカー
同る寶情侶裝了

がんばりき

Why so QQ

欅坂46・守屋茜がハロウィーンで着てみたいのは「バニー!?…セクシーじゃなくてカワイイ感じですよ(笑)」

欅坂46長濱ねる・渡邉理佐・菅井友香のリアルな願いごととは？

【速報】欅坂46Mステ出演決定！5thシングル『風に吹かれても』披露！MUSIC STATION 11月3日
#欅坂46 #風に吹かれても #Mステ

you竟然是個boy

去馬

買ってあげよう

【欅坂46】ひらがなけやきの冠番組『～けやき坂46の、はじめまして！～』放送決定！「TS ONE UNITED」11月のパーソナリティに。第1週の出演メンバーは、齊藤京子、高本彩花

岩岩無意中見到，有無鐘意Neru既過去問候下樓主?

欅坂46がW表紙で登場!!!

屌到佢屎忽生瘡了

BTW呢度無人鍾意NERU的

我睇唔過眼先去

咪....屌

香脾

會然守屋茜生日快樂

此

肝埋今晚先有人

775 Showroom

唔出聲😂😂

長沢同織田好似high大咗咁

染晒頭變晒mk妹

又輸咗

軍曹”とも名高い欅坂46、守屋茜さんにソロインタビュー！ 真面目でストイックな守屋さんが重ねてきた努力の軌跡を振り返ります。 #月刊エンタメ #あかねん

老了老了

不過都係咁可愛

台風でしたが、今日はグラビアの鎌倉ロケでした！ いまSHOWROOMで大暴れしていたこのお三方！ #織田奈那 #長沢菜々香 #米谷奈々未 #欅坂46
2.3合併号12/13売りです(o^^o)お楽しみに〜！

発売後大反響をいただいている #平手友梨奈 さんへの独占120分インタビュー。インタビュアーを務めていただいた #篠本634 さんには今この瞬間の平手さんにしか聞けないこと、そしてファンが本当に知りたいことに切り込んでいただきました。一冊の本にしたいぐらいの重厚な内容、必読です！

頹到

做馬 一撚定係

老婆老婆我愛你

【欅坂46】次回11/6放送「ゆうがたパラダイス」に志田愛佳と守屋茜の出演決定！

#ゆっかー 表紙のアップトゥボーイVol.260皆さんのお手元には行き渡りましたでしょうか?今日から少しずつ欅ちゃんのオフショットをアップしていきますよ。商業誌では初のソロ表紙だったゆっかー、撮影ではお馴染みの唐木Ca.もビックリのガチガチ緊張モードで…(続きます) #菅井友香

(前ツイートより)徐々にリラックスしていつもの笑顔をみせてくれるようになったゆっかー。前日の夜から嬉しさと不安でいっぱいいっぱいだったんだとか。雑誌の撮影一つでそこまで思ってくれた彼女をありがたく思うと同時に、その気持ちに応えるクオリティをと身の引き締まる思いに。(続きます)

(前ツイートより)3ポーズ目のオフショット。アメリカの古着っぽいレトロなワンピースを予定していたのですが、あまりにこの白ワンピが似合うので…。ゆっかーに清楚な衣装は間違いない! このへんからいつもの"フフッ"っていう、照れ笑いが増えてきました。これこそゆっかーなんですよね。(続)

嘩。。。

(前ツイートより)お待たせしました! せっかくの17ページということで、"いつものゆっかー"だけでなく"ここでしか見ることのできないゆっかー"も入れたかった、そんな衣装です。何よりゆっかーが気に入ってくれて「お気に入りです」と言ってくれたことが、よかった……(続きます)

やばい、レコメン!始まっちゃう…これが最後のゆっかーツイートになります。最後に撮ったこの衣装、実は土砂降りの中での写真だったんです。でも、笑顔がとにかく素敵すぎて、ゆっかーらしくて最高でした。まだ見てない方、アップトゥボーイVol.260、ぜひ手に取って下さい!! #菅井友香

「ギリシャクイズ ぺぺぺのぺーのぺー」第2問！！
答えが分かった方は
#ベリカクイズ
をつけてつぶいてね！

痴撚線禾條女正撚到

NeruHoQQ

關你咩事呀

LM

琴日睇左集唔識寫覺得加藤史帆幾正

10月31日（火）発売の #BUBKA 12月号の表紙が早くもアップされました！ 今月の表紙は長濱ねるさん。大好評だった先月に引き続き欅坂46大特集です！ 長濱さん＆渡邉理佐さんの超特大両面ポスター付。是非チェックしてみてください！

禾條女關你咩事呀

/z 20

ching識野

美人啊美人🤤🤤🤤

邊個揸機 佢條仔

好似都係要還錢

抱歉

早晨呀各位柒頭

岩啊岩啊

我地個仔叫馬友達

🎉高本彩花生日快樂🎉

重有十日

靚左

同後面個啲好大對比

買

好日都唔更吓 一更就賣廣告

重有九日

特別有感覺

躝啦

重有八日

【悲報】欅坂46志田愛佳ストーカー被害に･･･もなが心を病んだ理由

Where are you

イベント「手を繋いで帰ろうか～私たちの秘密～」㊙️のメンバーカードをご紹介～😍
【手つな】守屋茜 のスキル「街角でキス♪」は、青と紫のパズル玉⚡️を黄色に変えてくれるので、黄色をたくさん✨消さなきゃいけないステージで大活躍間違いなしです～😉
#欅のキセキ #ケヤキセ #手つな

おはよう～

此po

好QQ啊

人呢

玩狼啦喂

已死

誰もいない

重有七日

有無ching睇左我想食左你既胰臟
女主超似牙ru 喊死 強烈建議大家睇

車飛都玩埋

田園調布係一個好地方

ついに今日で…

●渡辺梨加写真集

#12月5日（火）発売 #思い出と共に #カウントダウン #欅坂46 #渡辺梨加 #1st写真集

好靚靚啊

【欅坂46】制服姿がたまらない！菅井友香が個握2部で披露したエヴァンゲリオン「真希波マリ」コスプレが可愛すぎたと話題に。これはブログに期待だな【5thシングル個別握手会＠京都パルスプラザ】

我要作戰服

孖辮茜

睇欅寫

漢字輸到咁

咁先好睇

呢個氣球幾恐怖

大到咁我都驚

好狼死

又有得睇加藤跑步

個彈彈波應該要限埋放球高度囉

重有六日

點解明明有個欅 post
但 d 人去哂坂道 post 討論？
果個 post 內容好似欅佔 100%

點解明明有個櫸post
又會有個坂道post?

Q&A 第6條唔係冇原因

#渡辺梨加は世界遺産 に使っていいよ…いや、使ってください。お願いします！笑

●渡辺梨加写真集

#世界遺産 #パルテノン神殿 #その美しさは世界の宝 #欅坂46 #渡辺梨加 #1st写真集

想知

真係想知

我落坑個陣已經有2個

same

望下邊個開post咪知

你們啲名成日轉都認唔到

人比花嬌

最近先留意欅
都唔知你地之間發生過咩事

牙茜是個好女孩

【欅坂46】志田愛佳、守屋茜の誕生日をサプライズでお祝い！二人に一番欲しい物を聞いた結果ｗｗｗｗ【ゆうがたパラダイス】

雞雞屌打

送車未

予約が始まった「HaaaaaN」の特典生写真は、明日から順次公開していきます。「HaaaaaN」はHUSTLE PRESS WEB SHOP のみで販売！
#HaaaaaN #菅井友香 #上村莉菜 #土生瑞穂 #葉月智子 #平塚日菜

重有五日

【欅坂46】凄すぎる今泉佑唯の変顔にカラオケパーティーの映像も！「KEYABINGO!2」BD＆DVDBOX初出し新CMが『NOGIBINGO!9』内で流れる

本日11月7日（火）。
発売まで…

●渡辺梨加写真集

#12月5日（火）発売 #ドライバーのおじさんと #思い出と共に #カウントダウン #欅坂46 #渡辺梨加 #1st写真集

大奶奶呢

在我手中

我都唔知發生咩輸有人會另外開post

落地獄啦你‼️

等老屎忽講

覺醒?我中都未中啊覺碌鳩啊

【手を繋いで帰ろうか】のMVで着用した制服姿🎀のメンバー💃みなさんはキラメキ✨とトキメキ💞どちらの覚醒にしましたか💡
覚醒によってお話が変わるから🎉どちらに覚醒させようか悩みますよね～😖💦
終わりまであと少し💦悩む～😭
#欅のキセキ #ケヤキセ #手つな

仲唔課

我覺左了
抱歉

個活動又話到0059,而家幾點呀無得抽?我屌
我要另一個rika呀

係日本時間0059，即係香港時間1159。。。

重有四日

屌我正on9

落地獄未

躝啦你老母

source係邊度

貓貓茜😽😽😽😽😽

全盛期泥沙

重有三日

【欅坂46】守屋茜ソログラビア！11/22発売「アップトゥボーイ」vol.261 2018年1月号に掲載

臭

點解平青會咁講嘢㗎

佢最近除左難波嗰兩個之外都係咁

核突3寶之1

我只講事實

我誠實五寶

我都係

又發功

咪撚玩啦

禾條女

ただただ欲しい

欅坂46長濱ねる、白ビキニ解禁！美くびれショットにドキッ

🎉井口眞緒生日快樂🎉

已

死

重有兩日

20171110我愛井口眞緒

TGC HIROSHIMA 2017🌹
SHINJIRO ATAE ( #AAA ) のスペシャルライブが決定！🎤
さらに #ブルゾンちえみ 率いる Royal Flush が登場👠
ゲストモデルには #藤井萩花（Flower）や #欅坂46 から #渡辺梨加 #渡邉理佐 ら出演決定！

neru
不得了

眼大大好QQ

我好愛你阿守屋茜小姐

欅坂46渡辺梨加＆渡邉理佐の出演決定 AAA與真司郎もパフォーマンス＜TGC広島＞ #渡邉理佐 #渡辺梨加 #與真司郎 @A_Shinjirooooo @TGCnews

AAA

【11/11（土）＃トレンド部】
今週は...ＬＡ発・セレブが通うティールーム、ＡＲとＶＲを融合させた“ＭＲ”アトラクション、札幌で“飲んだ後の定番”が楽しめる飲食店、猫だらけの本屋さん、都内で楽しめる初体験ＳＰＯＴをご紹介！ ＃藤森慎吾 ＃菊地亜美 ＃長濱ねる ＃欅坂４６ ＃熊井友理奈

重有一日

早晨～

新人留個名

隻game玩成點

由依著衫啲style真係幾靚

卡關卡到傻
有啲關要試幾次

この後、齋藤冬優花がSHOWROOM配信致します✨
ぜひご覧ください💇🏻
#欅坂46
#SHOWROOM

有冇人睇

新event 嚟駛唔駛爆肝

I am back

啦啦林貼完衝event

貼到900留比茜青

thx貨貨